不如係杏花村開間潛水學校

難得有一大缸水，唔好浪費

你叫你老母做一樓一啦
咁大個閪 唔好浪費

你係咪覺得自己好風趣

打冷震

你個腦夠新 不如賣左佢

秒殺

好好笑

幽默感呢啲嘢